【再突發】6月14日不會舉行立法會會議。

正評係比圖既

大口狗又放水

想扮下野拖到無人留意再推，林奠你條打靶仔唔撚洗旨意，上撚哂國際新聞仲咁撚厚面皮

真係奇怪 開得槍預左夾硬推都唔開會

似係有轉機